學小熊維尼玩睇到咩講咩

屯門區選手：
大陸人 大陸人 大陸人 大陸人 大陸人 大陸人 喼 喼 喼

笑撚咗 係全香港 甚至全世界都係 中國人中國人喼中國人喼喼

做乜

Lihkg: on9仔 on9仔 on9仔 肥婆 橙褲 美極